（立場姐姐）7婆將會係禮賓府後門同陳伯對話

你地有無聽到

一定要公開對話

聽唔到

重申五大訴求

立場 live

唔好亂黎 輕裝林鄭先肯出

咪玩

唔夠人勇武等於送頭

玩後門

feel到想扮下野吸引民意支持

但對話一定要公開

好想 但今日唔適合
咁樣變左將陳伯佢地擺上檯
黑警清起場上黎 佢地絕食左十幾日一定走唔甩

柒婆係到陪緊酒喎

所以要多啲義士現場發問 唔好衝

對話要公開

陳伯可唔可以大喝一聲

你同我跪低！

九點半走啦

對話一定要公開 重申五大訴求 必須現場答應

叫柒婆食屎啦

向佢講五大訴求 要求佢現場答應

Push

走左 附近狗車都走晒

佢係遊行路線另一邊雪廠街返去

去增援既巴絲請係花園道上，雪廠街交界封左路加有狗瘋狂查人

push , 一定要公開對話

唔回應五大訴求就收佢線, 唔好求佢

唔撚係掛

各位義士 禮賓府後門 下亞尼畢道

推

五大訴求缺一不可

五大訴求

岩岩聽立場 live

咩台講？聽唔到

質佢壽終正寢咁即係有機會死過返生

唔好衝 直接提五大訴求

一定公開
因為林鄭只會係後門收信，影幾張相，叫陳伯返屋企食嘢，然後就縮返入去

立場新聞 live

貓哭老鼠

P牌仔

一定要公開 唔好比佢閉門

林鄭你含撚啦，屌你老母

記者朋友

萬一真係面對面。其實有無準備到同林鄭點對話
要問到林鄭口啞啞

去到直接提五大訴求

我驚陳伯打柒林鄭，尋日對住防暴好勇

Btw 反對閉門見面

無人想去佢後面

最衰唔夠人
今晚應該都係和理非散場

五大訴求 唔答應既就 bye bye

其實面對面佢都只係答返上次記者會果啲廢話

唔洗夠人 直接問林鄭五大訴求

要問到佢口啞

唔好亂黎啦好嗎 到時d狗打埋伯伯就大獲

REAL?

肯定又係好似當年天星碼頭，囍帖街咁

擺明和理非主場就俾和理非發揮啦

絕食咗十二日嘅阿伯可以幫我哋補好多道德價值

而家隊坐曬係後門等7婆翻

直接提五大訴求

依家叫果個把聲好凄厲

Face check

7 婆到時又喊架啦

好大官威，要後門又要人等

叫林鄭答yes or no，咪畀佢兜花園，語言藝術

今晚處理得唔好隨時畀政府藉機反攻

有冇口才好嘅議員上去幫手？

立場live

鱷魚淚

唔好俾機會條柒婆做SHOW
條仆街成手鮮血

對話又點 佢都同BBC FT 同一堆傳媒對話過 語言藝術都見識過哂
你估佢驚個呀伯咩

九成廢話遊花園 到加賣下慘

推

但多啲人問到佢口啞

要照顧陳伯及絕食團隊
今日千期唔好衝

佢點會出嚟呀

咁耐從來無提過絕食嘅市民
死咗人都無反應啦佢

因為單靠陳伯口才同林鄭鬥實死，議會幫幫手

千祈唔好衝 和理非尊重勇武 我地都要尊重對方
今晚係和理非主場

想佢小心身體，麻煩身邊朋友叫佢保重，留返俾其他人叫

大家快啲黎

點解得立場有LIVE?

立法會議員幫幫手

未必會出嚟啦，最多請佢入去閉門對話

有線同01都有

見到了

蘋果竟然無？

唔洗盧偉衝 直接講五大訴求

agger

有咩證明果位係特首？

出嚟唔驚俾人掟嘢咩

蘋果未跟上

唔要後門啊 屌你老母

有南亞張

林鄭

咪又係廢話

蘋果係咪好唔掂
最近啲新聞好慢

遞信就走
唔洗對話掛

同佢講五大訴求

冇人話要衝
佢肯郁陳伯一條毛 我成家齊裝由上水飛的黎夢遊呀

啱 係得呢條路

四大算啦
暫緩佢當自己切左

唔見好過見

特首員工證

陳伯坐到林鄭出黎

推

楊岳橋 鄺俊宇 毛孟靜 ？

YES

唔好搞佢後面！

只係同記者講辛苦哂

所以大家一定要黎迫佢答應五大訴求

林鄭：有咩證據證明你絕食？12日期間你每日都偷偷地食d野唔得架？

後門

其實佢會唔會聲東擊西
話後門見，點知佢偷正門入去
然後後門搵個保安淨係帶陳伯＋議員入？

比個阿伯見林鄭，等比比佢做show.
講口才，阿伯輸硬

喺度
不過佢口才都好麻麻

當人係咩呀，係後門

直接去問佢五大訴求

有議員

所以一定要公開對話

陳伯 VS人肉錄音機

唔可以只得陳伯見佢囉
不過99%唔會出嚟

黎緊！等等

我答yes就唔代表唔係no既

驚陳伯冇食嘢 冇精神對話
林奠可能咁恰佢
要陪住佢!!!

小心陳伯安全呀！

唔可以淨係比陳伯一個入禮賓府

一定要公開

阿伯比佢撚幾撚。
林鄭實話已經壽終正寢，唔會推法案。
見黎無用。要有口才好既先得

咪又係三幅屁 屌佢老母啦

防暴呢？唔係想打陳伯咩

成日咁鬼鼠
一區之首 笑撚死人

有線用苦行黎形容陳仔佢地

齊齊陪佢問林鄭

隨時陳伯自己衝

仲有其餘訴求

有撚用

有無連登仔幫手去傾呀？

即時翻譯陳伯林鄭講咩 推上外媒

睇住佢

食屎啦柒婆
鬼鬼鼠鼠

唔好一個人入去同佢對話

希望有同國家翻譯在

柒婆撚會理你咩

尊重伯伯

如果屬實請比佢傾，佢不代表年青人
或者呢個都係佢嘅心願 希望佢之後肯食嘢

我地唔收貨咪繼續上街

好危險 要公開

唔同國家

再絕食落去真係驚佢捱唔住

最少要有英文

大家去到要求一定要公開對話

搵長毛上去醒佢幾巴

公開對話！回應五大訴求 立即實行雙普選

請安排聲音直播

五大訴求 YES OR NO

現場決定啦
咪做軍師

冇透明度唔係好事

而家又話同7婆講 未confirm 喎

一點要公開對話 唔好鬼鬼鼠鼠！

已有

屌你老母
7婆都冇裝你沖尻佢 一傷咗真係屌你老母
仲有陳伯 幾廿歲 十幾日絕食 撞兩撞玩尻完
咪撚玩

閉門又會畀人利用上綱上線

一定要 唔好比陳伯一個入去

立場姐姐樣一般
但聲真係好好聽

林鄭最後一定會捉住陳伯影相

就算係閉門同陳伯傾
而伯伯應承嘅話
可唔可以搵個社工陪伯伯入去
我怕伯伯會俾人拎嚟做政治工具

叫林鄭答yes or no，咪畀佢遊花園，語言藝術

今晚處理得唔好隨時畀政府藉機反攻

有冇口才好嘅議員上去幫手？
楊岳橋 鄺俊宇 陳志全 毛孟靜
都可以

識得議員嘅幫幫手

真係唔好比佢一個人去
一間新聞稿任佢寫呀

唔好閉門呀

推

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

幾時出黎呀
成村人等你一個

佢以前每次對話都只係拎黎之後當同情牌用

圖呢屌

一定唔可以閉門

推，有冇人share 去mo 姨姨fb 叫佢去幫手？

叫林鄭答yes or no，咪畀佢遊花園，語言藝術

今晚處理得唔好隨時畀政府藉機反攻

陳伯口才唔好，唔夠林鄭鬥

有冇口才好嘅議員上去幫手？
楊岳橋 鄺俊宇 陳志全 毛孟靜
都可以

識得議員嘅幫幫手

要阻止閉門會議

唔好畀陳伯一個人入去
五大訴告
一定要公開對話

自己嚟現場睇

五大訴求 公開對話

唔可以閉門傾啊屌佢老母

應該會一句就激到陳伯吐血

慢必 onq 把聲幾好

有幾個架
有個靚D 有個無咁靚
但把聲真係好掂

佢夠膽？

唔可以閉門傾

咪玩啦

Call 佢地

陳伯千其唔好同佢握手 中計呀

屌你老母佢想陰9陳伯
佢之後會屈陳9答應左和解

個心靚咪得

一撚定要公開對話

可能有不知名粉末㗎

同埋林鄭都係想PHOTO CALL咋！

推 唔可以握手

幾點對話？

邊個係喺立法會訪問個妹妹訪問到喊嗰個？

我無嘢講

喜帖街殺街前絕技 死亡之握

林鄭想PHOTO CALL咋！

小心中計

同當年同學聯對話一九樣！

唔撚握得手

陳伯冇食過野都出到去沙田入埋商場

手足你地係邊，下星期日見

隔離po有講林鄭行踪

九點半林鄭係文華走 而家應該番緊去

公開呀 屌你老母

頂 好驚中計

佢都唔想都係一個錄音機

十分鐘路程你可以返黎返半粒鐘

香港比你地D 特首管唔方唔倒退

要咁多人後門等咁耐，好大嘅官威呀

［金鐘現場］陪陳伯散步去禮賓府 放工同我即刻出黎

後門當人下人
不對話不妥協

現場人士請提陳伯唔好同佢合照，唔好握手，握咗香港就玩完

楊岳橋快去幫手

一定要公開 後門出面傾

後門 ? 你個柒婆當香港人係咩吖？

呢個仲有無做

來既買水 寶礦力 退熱貼
現場要大量！

唔出黎咪撚傾 係咁

影到張對話相

紅媒呀同大陸又可歪曲晒嚟報！

不閉門
不合照
不扼手

千其唔好合照

［金鐘現場］陪陳伯散步去禮賓府 放工同我即刻出黎

唔會走啦
和理非會坐定定係到被捕 相信香港法治
今日啲人和理非到 舉手勢同大叫FA都唔識傳落去
無發過夢

佢一陣聲東擊西，自己正門偷入去

上當啦

有無手足喺現場

支持陳伯精神
但搵議員幫手
唔想因為陳伯比林鄭條撚屌玩鳩
同埋用口才令到件事轉風向

自推

飲品要大量

林鄭想PHOTO CALL咋！ 陳伯小心中計 同當年同學聯對話一九樣！

有冇議員？我地要林鄭公開對話，同回應唔大訴求，立即實行雙普選
不要政治show,絕不讓步

要正門對話，不握手

呢個好似係妹妹？

姐姐其實好似係之前係fbpost過訪問天琦

公開 不握手 不合照 五大訴求

push

幫推

冇 佢係果個位 自由意志決定 我盡量

我諗仲要格住閘
影張相扮下野

唔好俾七婆玩

討論立場姐姐個啲可唔可以躝呀？！
阻撚住睇post
又要圖又盛 死狗公
人地記者嚟 唔係明星 咁樣對人評頭品足

合照都死
你覺得基於禮貌

佢就可大做文章

記得當年雙學教訓pls

一握手，就會成功分化到我地

有無人係現場同到陳伯講
不閉門
不合照
不扼手

頂

要求佢係正門傾

行錯步就變左幫條八婆做公關show

不閉門
不握手
不合照
直接提五大訴求

唔讚成握手, 陳伯好有心但都唔代表到各界, 不過握左又唔代表玩撚完掛

不握手不合照不閉門
唔可以俾林鄭做公關show

唔駛握手
有合照佢都可大把嘢玩
紅媒好叻剪接

係grp講左
希望佢地收到

推！
不閉門
不合照
不扼手

推比現場睇

請相信現場

一定唔可以合照

叫林鄭答yes or no，咪畀佢遊花園，語言藝術

今晚處理得唔好隨時畀政府藉機反攻

陳伯口才唔好，唔夠林鄭鬥

有冇口才好嘅議員上去幫手？
楊岳橋 鄺俊宇 陳志全 毛孟靜
都可以

識得議員嘅幫幫手

一定要公開會面

林鄭會唔會等撚到四點先出黎做錄音機?

唔好意思 可唔可以share 立場live 條link
入極入唔到

根本無野好傾，有晒五大訴求

公開對話，直接質問有咩想同我地五個烈士講

一對話就中左計
佢連做show既人都搵唔到

林鄭想陰鳩陳伯

對話一定要有live同鏡頭之下進行，唔係好易陳伯會俾人過一棟，發哥響監獄風雲就係咁

各位巴打 陳伯傾緊計
我同roy傳道講咗
網民唔希望陳伯同林鄭影相

但拜託你地多啲人黎現場勸佢 效果更好

［推比現場］叫陳伯唔好握手，要公開會面！！！

所以一定要公開 不合照 不握手

7婆應該請示緊中聯辦點回應

大家快同陳伯講

和理非會基於禮貌唔識拒絕㗎！
尤其阿伯

真係要小心

講乜！

唔可以俾林鄭做公關show

未放工 都幫手推呀

啲人散緊

係咪好多人走緊？

7婆應該覺得陳伯好hup

推現場睇

推！
小心林鄭依個奸人

點算

推畀在場人士睇

握左手會點.....?

父乜撚嘢母官！
封建社會咩！

絕食者有呼吸唔係咁好

推!

唔好對話啦五大訴求就夠

有無live link?

推呀

不過現場消息 張超雄佢地都話 冇收到消息林鄭黎見陳伯

「阿陳伯，我畀個AO 位你個仔做啦」

推俾現場睇！
不閉門
不握手
不合照
直接提五大訴求！
唔好中林鄭公關計！

而家講緊野果個係咪田雞

陳伯訓著左

陳伯訓緊

姐係流料？

屌你老母 如果陳伯有事 你應該知會發生咩事啦

fact check please

PUSH

暫時未收到消息

現場好焗啊 屌你出嚟啦柒婆

可能見而家多人要求公開對話 請示中聯辦

冇官方statement 當佢鳩up

唔理係咪見
但要

不閉門
不合照
不扼手
堅持五大訴求

唔洗講其他野 做其他野

一個有號召力既老人家要同佢對話
林鄭仆都仆返黎做show 有人幫佢搭好舞台
當答應左d咩/和解左出到黎既後果
最怕既唔係藍絲拎黎反擊.. 係班左膠拎黎做和理非非既武器..

屌 你講起有D印像
今次仆街了

陳伯唔好有事呀

要水！要水！

陳伯打柒佢啦

林鄭見乞衣都主動出擊仲派5舊
今次就長盾警棍防暴警

現場話通知咗特首辦 班撚頭話收到會處理 無話出嚟定唔出嚟

陳伯訓著咗
辛苦佢亦都辛苦各位絕食人士啦

最新消息 陳伯係後門訓左 等到林鄭出黎

陳伯 多謝你

不閉門
不合照
不扼手
堅持五大訴求

下亞尼畢道

禮賓後門

係身體虛弱既情況下
好易講錯野

林鄭係咪瞓撚咗

陳伯可能識降龍十八掌

限時俾林鄭出黎算啦
唔想陳伯出事。。。。

直接要求五大訴求，叫林鄭答yes or no，咪畀佢遊花園，語言藝術

今晚處理得唔好隨時畀政府藉機反攻

陳伯口才唔好，唔夠林鄭鬥

有冇口才好嘅議員上去幫手？
楊岳橋 鄺俊宇 陳志全 毛孟靜
都可以

識得議員嘅幫幫手

一定要公開會面

涼緊冷氣睇直播,諗緊點拆

擔心陳伯同陪行既會比人擺上枱

現場冇消息喎

推 求議員呀

揾人傳話啦

佢可能拖到啲人走曬 先拉陳伯入去

我係隊頭完全聽唔到 依個消息
係咪又假對語 12點真清場

林鄭行動等於
「叫班下人喺後門等下先啦，我唔得閒」

但對住支那乞兒，踎低俾錢。

已有張超雄
不過...你懂的

用語言藝術呃完陳伯再影相交差

你不如直接現場問立場姐姐 好多人聽到

和理非主場please 有咩事陳伯會好危險

現場有人嗌咗 不閉門 不合照 不握手

柒婆同中聯辦飲撚完未 好熱啊屌你 死出嚟啦

巴打幫手mon post傳話...

唔該揾人叫白車 陳伯己到極限

現場連勇武嘅都諗住和理非
無gear乜都無

你驚班狗仲好

好多人？
現場仲叫緊 對話對話
睇live 嘆冷氣 叫我問立場？

我唔覺得林鄭會出來，不如set 時限啦，唔好係到無了期等，陳伯尋晚去完沙田好攰

...需要一個真係識講野既議員 咪撚比柒婆做show呀
夜少少勤陳伯落番去？

[身心損害賠償]全港民事訴訟 新城市商場 Deadline：17/07/2019

你同我跪低！

陳伯都上連登

其實如果陳伯後生啲，分分鐘勇武過呢度所有人

俾陳伯離開休息 其他人留守要求對話

頭先現在絕食者只係話
佢地要求同7婆見面既信息同左特首辦講

在場嘅和理非手足
必要時記得唱聖詩

尋晚佢去左沙田前線都好勇武

佢想拖大家拖到累自己散，希望連登咁多位，呢一刻出唔到嚟唔緊要，可以明天出來聲援嗎？

推！

有無車stand by?
唔好再俾陳伯行落去

睇住阿伯真係訓左唔係暈左

而家去咩出口出

7 婆出黎未

林奠係咪拖到夜一夜 再話太夜唔適合會面
屌佢老母嘥鳩啲人時間

現場又濕又焗又有蚊 屌你 唔好講陳伯 我都就焗暈
出嚟嘅記得帶水 扇 退熱同蚊怕水

唔喺坐唔坐定定既問題
想走都唔知走唔走到
又喺山上面、得一條路

應該拖到人走曬 先單獨見陳伯

準備整連儂牆

想問現場幾多人 單丁去危唔危險

下 咁我唔知有無認錯人
見過立場女記者 覺得樣一般
當咗佢係立場姐姐

唔好懶醒
陳伯上得來就有佢嘅諗法

大約2400人
極度和理非

我係現場睇架屌你
冒住生命危險先可以見到立場姐姐

幾百人左右 暫時好安全 不過好焗 記得帶風扇

佢真係做得出

陳伯加油💪🏼 所有絕食者加油

驚就唔好出 我相信兄弟唔會無啦啦搞鳩佢。除非佢on99講一樣既說話

其他媒體冇報呢個消息，有幾真?

直接要求五大訴求，叫林鄭答yes or no，咪畀佢遊花園，語言藝術

今晚處理得唔好隨時畀政府藉機反攻

陳伯口才唔好，唔夠林鄭鬥

有冇口才好嘅議員上去幫手？
楊岳橋 鄺俊宇 陳志全 毛孟靜
都可以

識得議員嘅幫幫手

一定要公開會面
不握手
不合照

錄音得唔得?

搵人帶大風扇 好焗 風都無滴
屌你禮賓府真係俾狗住

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

2153 張超雄已聯絡特首辦負責人，傳遞要求見林奠嘅訊息，負責人表示會傳達，並於半小時內回覆。

依家已經超過半個鐘，係唔係要考慮點升級？
陳伯捱咗夠耐喇！

要諗定退路
下轉上係有狗
沿舊政總落斜都有狗

要組織點樣retreat
尤其陳伯等人身體虛弱唔受得攻擊
要保護住佢哋全身而退

唔好握手
一定要公開會面

五大訴求
一，撤回逃犯修訂條例
二，成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
三，撤回暴動罪
四，釋放及撤銷示威者控罪
五，實行雙普選

剩係叫佢答Yes定No
唔好俾777遊花園

有冇直播？

不反對通知書去到幾點

我真係覺得佢係拖時間等不反對完就話非法集結

清你場

原諒我經過琴晚既戰役諗到咁負面

陳伯身體愈來愈差

我冇野講

完左，到十點

陳伯頂住啊！！！

唔好放棄呀

現場有人話不反對通知書只係去到10點

唉呢政府同狗冇野做唔出

陳伯要去睇醫生

仲有中氣

散啦 乖
陳伯去睇醫生

我估應該唔會搞
陳伯都搞 721應該會好大鑊

依家返去睇醫生再繼續絕食

走了
多謝和理非
今日真係夠皮 辛苦哂大家咁熱係度等
聽日文宣組可以繼續做野

Firm?

要去後門係因為安全考慮
正門有制高點可以

勸下陳伯停止絕食

要退了

吓 走喇？

林鄭係冷氣房睇直播笑緊

阻止左D乜呀張超雄

721大家識做了

佢搞陳伯我和理非即刻變勇武派俾政府睇

btw cctvb係咪無出現過？
如果係，其實可以推斷到佢唔出現＝林鄭唔出現

班阿伯都攰啦.. 真係要休息。

辛苦各位手足送番佢地落去 有需要既陪佢地睇醫生

2019年仲玩大台? 屌你咩

伯伯多謝你 起碼你試左

777收皮啦

屌
又掛住林奠下台
泛民真係on9

唔好講啦 快d送陳伯睇醫生

張超雄你走啦

真係要多謝所有絕食人士同陪行嘅各位

絕食group:
2235 絕食者身體不適，接受醫護建議離開，隊頭表示一齊走

真係會見面？？

係門口應該叫"出來"

唔見係好事，文宣手足方便做野
不過辛苦哂陳伯同咁多位。

走都好 睇全世界知道佢係點樣
好過出黎利用陳伯

唔會，絕食者身體支持唔住，要撤

陳伯

諗住畀五百蚊陳伯？

快啲去休息交俾我地21號

陳伯身體要緊，快啲去睇醫生

7狗又縮屌你老母
下次夠人直接搵佢啦

講真 唔見好過見

今晚走完全唔係問題
因為陳伯, 其他老人家, 絕食者完全唔會有攻擊力
你條hum家剷7婆都唔出黎見, 再次落得一個講大話既理由
市民憤怒你唔對話更有理據, 要勇武就更易被大眾接受
係條仆街連一個絕食10日既老人家都唔撚見

陳伯身體要緊

陳伯好攰。。。。。

重申五大訴求
一定要公開對話

唔好握手

身體要緊,撤返去休息吧

wah diu有point， 你醒

尊重伯伯們決定

我多謝條7婆唔見
跟住睇下我地香港人點對付你

唔見仲好
大家睇到林鄭有幾冷漠

林鄭輕輕鬆鬆又過一關, 多謝你班港豬放過佢一馬

係俾示威者屌走咗

和平到咁林奠連信都唔接
21號你仆街啦林奠

叫人去後門？
陳伯有咩咁唔見得人！

推 唔好比機會合7婆

佢過唔到21號架啦

黑警就仆住去見
屌佢老母

見左會有咩改變？
陳伯身體重要啲定見林鄭重要啲

好多謝你呀陳伯

和平到咁 2400個和理非佢都縮
21號你仆街啦林奠

係,一見佐=俾機會林鄭做show.
唔見好過見.

垃圾林奠

文宣做嘢plz

林鄭對大陸老乞兒

對香港絕食老人家 就拒而不見

其實唔見仲好過見
文宣組又多個大材料用
條7婆正一白痴, 政治包裝都唔識玩學人做特首

尋日個阿煲湯阿伯叫啲差佬搵啲槍指住佢個頭黎比佢過橋
阿伯街坊look驚死佢入到去之後爆無雙咩
屌佢擾民到

咁你想點？有咩好提議
你咁撚勇 69個日捉林鄭出嚟啦 軍師

多謝林奠送子彈

佢會唔會四點先出黎呀

請尊重陳伯及絕食者決定

陳伯 仲有一班絕食者 多謝你地

條7婆掛住同中聯辦陪酒就治到港
洗乜理香港人死活

文宣可唔可以循呢個方向出發？

2242 陳伯：我唔想連累你哋，我想大家一齊面對現實，我哋會繼續抗爭，一個都不能少。我依家帶頭開始撤，大家跟住撤

陳伯繼續

林鄭我屌你老母呀！
陳伯

岩

咁多位都辛苦哂
777真係等天收 你老味

林鄭你一個老人家都唔敢見？
你仲講要溝通？

Respect 陳伯
Same logic 大家要珍惜生命

食屎喇林鄭！！！有心見人會半夜先揾個老人家傾計！等撚到人都訓埋仲好意思扮有誠意對話

連唯一挽救民望嘅事都唔做

辛苦哂陳伯

把口成撚日都話咩接受 包容乜柒開放 乜鳩社會意見
佢覺得咁樣仲有人信佢呀?

陳伯 絕食者 多謝你地 辛苦哂

今晚走有咩問題
係咪要陳伯帶頭衝?

陳伯此舉 比我地咁多位年輕人更加可敬 佩服！

要求陳伯停止絕食

辛苦曬

係床上一路食緊花生一路笑

和理非都唔敢見

一於睇佢笑得幾耐！

唔見好過見，希望陳伯可以撤退休息

陳伯辛苦你啦

而家直接苦行送到上門要求對站都食閉門羹

柒婆你唔使再諗翻身

林奠去飲酒都唔撚見市民

記招例遲
對話就神隱
只有譴責個陣先最快最高效率

你覺得佢出黎係認錯？
你係咪太過天真

求吓你地食返嘢啦
齊上齊落

陳伯同其他絕食者加油!

其它人送完絕食者走就好走
唔好俾賊乘虛而入

依家連做下戲都唔做

我岩岩想上去但見好多人走緊 係咪散了?

係12日 就嚟300小時屌 政府冇撚人性

唔見：陳伯可以休息
見： 隨時中伏

佢好好珍惜呢段時間
阿爺依家就係諗緊
可以點樣處理佢呢個問題

護送佢地番金鐘

冷血林奠 連絕食老人家辛辛苦苦身水身汗上到黎都唔肯見 721你大撚獲

絕食gp:
2242 陳伯：我唔想連累你哋，我想大家一齊面對現實，我哋會繼續抗爭，一個都不能少。我依家帶頭開始撤，大家跟住撤

陳伯 多謝你 抗爭路長 我地一齊加油！

林鄭真係仆街嚟
連show都唔嚟做 仆街喇你

條染婆同中聯辦飲飽食醉都唔肯出黎見絕食老人家，做show果時就離曬地俾500蚊乞衣，屌曬佢老母祖宗18代

十分好
唔見更好
見左又比柒婆加分

一個都不能少！！

食屎林鄭 陳伯咁辛苦 你見都唔見下佢 係度晾冷氣 721見啦！

其實佢係咩都唔會做架喇

香港人死晒都唔會見

警察就仆去見

嘩 又咩謙虛既態度去聆聽 又乜乜柒柒柒
原來係口號黎 連理性集會既訴求都唔敢面對

英雄陳伯，

陳伯好體貼

CCTVB己到禮賓府, 推到比現埸睇

辛苦哂陳伯同咁多位絕食
尊重你地任何決定

比個假希望陳伯，等咁耐連錄音機都冇，垃圾

多謝陳伯

立場姐姐想喊咁

立場姐姐

終極和理非都唔見
仲講咩落區引起騷動

陳伯係淋病心中連支那乞兒都不如..........

佢由頭到尾都冇想過挽回.
持住示威者點都耐佢唔何.

和平都係冇結果

唔好再絕食啦

文宣做野！！！

感謝你們付出的一切 永記於心

你唔講都差啲唔記得500蚊件事

唔係求佢呀，係吩咐作

仆佢個街，老人家都驚，佢驚麥春呀，咁都唔出尼見下，屌佢

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

心痛老人家…
但林奠真係一個好蠢嘅政治家 咁機會奶民意都唔奶下

Btw, 唔係立場妹妹黎咩？鼻涕妹妹好可愛

陳伯，多謝你

（幫手推上熱門）勇武同和理非唔該入一入泥

所有絕食者都要stay healthy
林鄭冇得救

dllm

立場姐姐好似哽咽

香港人真係善忘

立場live 好催淚

仲要係大陸乞衣。班水深火熱執紙皮既本地公公婆婆就乜都無。屌你林鄭月娥。

林鄭由頭到尾都無出現過啊！！！！

利申發夢依家係禮賓府

陳伯做得好
你醫療上有咩需要即管講我哋幫你

Cctvb好似到左現場？

係鼻涕妹妹嚟咩，立場好似有3-4個女記者

題外話 昇哥哥係咪呢2日無出過live?

未度好稿

唔係得立場妹妹同姐姐咩？仲有鼻涕妹妹？ 係前線多少睇live 睇親都哥哥

連做 政治表演都懶， 呢個柒婆係唔係真係想擺爛香港。

木木 奠阝 正 在 文 華 東 方 ？
未 返 歸 啊 ！

Up

完全無

叫陳伯食返野啦, 怕佢出事
個政府連自殺都唔理
唔會理其他野 同絕食

林鄭月娥$500

dllm柒頭婆，成班中環和理非打工仔都驚 不過唔緊要，我地咪慢慢同你鬥落去，再call人我地再出，齊上齊落
陳伯同其他絕食者多謝您，保重身體呀

走仲好啦 直接同人講
陳伯絕食 行撚埋去你門口到
要求對話 7婆都唔出黎
仲話乜有心傾 有心解決矛盾 對話？
屌你老母啦 好彩冇出呀 陣間講兩句
扼埋手 班5毛就會沖出黎分割
帶風向話 陳伯做大台 同7婆傾掂左

鼻涕妹妹係(其中一個??) 實習妹妹 果日係上水中椒鼻敏感
鼻涕妹妹講野清晰 成日recap 現況 容易follow 現場環境
實習黎講好叻女啦
同埋佢真係好qq

佢喺 置地文華 喎，都未返歸點見？

話唔埋7婆今晚約左老習係文華爆房

佢見到呢個名會唔會唔開心

要公開對話

我有聽到
林奠咪撚再玩班老人家啦

又話佢已經返左歸

又交個靚波俾香港人同文宣巴屌柒佢
連絕食十幾日嘅老年呀伯都欺騙

話說已經返歸

文宣組請做野！

冇出到黎

推到上國際

有條仔向佢示愛

其實佢叫忘記左件事
都係唔好比咁大壓力佢啦 嚇親妹妹

聽到濕晒

晨早識碌落金鐘見陳伯
可能屌少兩野

其實有冇應承過對話？

現場係咪撤哂？

警員湯柏杰 (kitjai)：多謝你令我知道我地既感情係脆弱到如此地步

散左

我係現場冇聽過話有

門口阿姐話會半價口鐘內回應
陳伯本身想留過夜但係要睇醫生
所以最後全部人一齊散

封情願信狗代領左

屌啦 老人家都驚呀？

可能驚你地沖入去隔住鐵閘唔比佢走
警犬又入唔到去支援掛
Btw 依家先發現打錯字
半個鐘內

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

林鄭個態度好似果 d唔想做
又辭唔到職既打工仔
放軟手腳，乜都唔做
等老闆炒咁

咁而家陳伯喺邊？ 一切安好？

佢決定左停止絕食

好似搵唔到有live link
有無現場兄弟包膠？

咁就好，希望佢身體冇大礙

手足已經落左金鐘跟住散晒 大家放心，隊尾

支持警察罷工
善用有薪假期

佢再絕落去就支持唔住喇

我岩岩搵左成個熱門都冇包膠
有冇人可以比個簡單包膠

（全程睇live) 苦行上到去，俾狗封路，然後開左條路去後門，最後有個差佬出左黎接個請願信。接收完之後stay左一排，要求林奠對話，但無反應，途中有差佬上前睇情況，表示“唔信絕食都咁精神”。最後陳伯健康情況轉差，要去睇醫生，大隊一齊離開。

*全程都有防暴standby

絕食者上黎你屋企搵你然後搵防暴

其實真係好撚on9
人地都話係意見接受態度照舊
你老婆連意見都冇接受過

屌佢老母臭閪 乜撚野唔信絕食都咁精神
死賤種
淨係識以己度人

陳伯衣蕉勁,3奇賈翊絕技,有請公子獻頭